[有圖]班港姐係咪個個住拎哨牙形張相去整容?

得尾三唔似

得罪講句 哨牙珍都有氣質過佢地

你都冇解既！

無咁似

我想個叉開高d

珍妹好好多。

尾五好似

係自信

見上年個冠軍咁個個去搏下

呢到入面第一果個最正常

阿珍贏

樓主暗戀哨牙珍？